我係一個就破產既被控手足 唔想我做condom入

有能力既手足 可以唔可以籌旗比我
一人幾百都好 有一大班人就可以幫到我
有啲野612話唔會幫到我 星火無人理我
如果你地想知發生咩事 或有心想幫我
請留低你既tg 咩事唔可以直接講

推啊屌

幫你推

推推推 唔到最後都唔想求人

不如你搵有公信力嘅tg幫

例如呢

因為無乜邊個會想晒咗個tg ac
仲要take risk

邊撚個負評我 當我condom?

例如啲家長group

好惡喎

點入錢 擺個bank account出黎

到左今日都未識搵邊d channel？ 你真係有事？

咁邏輯上
佢因為唔識搵 所以先「可以」告急嘅

推啊

有圖架

不如你搵下連登啲history
大半年前實有的posts 提過啲channel

推左先

手足你急住用錢就留底bank account 啦仲搵tg channel做乜

我留低比狗知 係咪想我比人吿洗黑錢

點會呀，我鍾意送錢俾你洗又唔得？
班黑警自己黑諗乜都係黑，我送錢俾你洗一定係黑錢？

推